身為澳門人，覺得好撚絕望

呢幾日颱風，睇到好撚多野
好撚多澳豬仲未覺醒。

個政府真係好撚廢，個垃圾特首只係讀稿，去災情最輕微既氹仔花城望左兩眼，個垃圾司長只係落區睇左五分鐘當執左垃圾，乜鳩都冇做過。

然後佢地諗到既解決辦法唔係計劃點樣去搞好基建，而係去派錢派錢同派錢，如果佢地將戈13.5億去用心搞好基建，或者情況已經唔同。如果比30萬戈啲死者屋企人，可以令死者復活的話，我覺得戈30萬真係好撚抵。

前線人員差唔多100個鐘冇停過，而政府班鳩官係到unun腳睇住呢場大龍鳳。仲有一班澳豬係到抱怨前線手腳慢，前線真係好撚無辜，因為我住戈條鏡湖馬路係單行線，基本上平日一定塞車，加上有消防局同醫院，呢兩日睇住佢地出車真係好撚心痛，本身已經塞車，而家非常時期塞上加塞，拖慢進度，班澳豬其實應該要屌澳門交通點解咁撚鳩，而唔係抱怨前線人員點解咁撚慢。

而琴日解放軍落黎，只係收割光環，前線同義工做左咁多個鐘，佢地出黎幾個鐘啲澳豬就大叫救世主，人地比左十舊屎你食而家比返粒糖你就大叫我愛中國，真係好撚嘔心，睇到都打晒冷震，我成頭真係黑人問號，明明付出最多係前線，其次係義工，但要比澳豬屌手腳慢，真係唔知講乜柒好。

澳博集團當員工狗都不如，仲有班所謂既腥澳門人係facebook大搞分化，真係好撚心痛。

雖然絕望，但係真係好多謝一班有良知既香港人，係到諗辦法送物資比我地，真係好多謝你地

停電咪又係 明明係買大陸電嘅問題 但無人屌

好同情巴打面對一班豬隊友連問題源頭都搞唔清嘅慘況

你絕望關香港人撚事，特登上來開post 死返去執垃圾啦屌你老母

其實係有能力唔洗買電，政府人傻錢多有咩計

收咗錢就好收皮啦，以後唔好搞咁多事

突然睇到勁多仇澳post都知咩事
恥笑老解我都理解到
其實香港人已經唔太澳門變成點，仲要貼曬出面fb果d藍絲型澳豬出黎，咁都要分化

正常澳門人睇連登都有分清楚邊d係分化五毛，同埋真係好多白痴仔地圖炮全澳門，而忽略仲有三成選票投民主派

呢次見到藍絲型澳豬同共狗真面目啦
力就你地出，功就佢地領，順便網上帶輿論分化港澳民主派
打到你殘廢斷水斷電，無政府狀態兩日，再送你入醫院培養斯德哥爾摩情緒洗腦洗到澳豬感激老解

仲要有班弱智感激d衰過外判清潔阿姐的少爺兵，你地要忍呢班人都好辛苦架啦，再落井下石就好仆街架啦

08年舊登仔咪又下下感動流淚，澳豬都總有一日會覺醒ge，但到時唔知會唔會太遲姐

一句講曬澳豬玻璃心，澳豬抵撚死。

你天真
加下係要斷你自給自足能力
等你地被迫背靠支支
你地死左條心喇
咁多人收錢即收埋皮

我屋企冇錢收，sor

深表同情，但係會繼續狙擊澳狗直到永遠

我係你地澳豬真係唔會上黎哭喪，搞遊行示威今次應該點都有人參加，都搞唔掂巴打就儲定錢移民啦

已經準備好返提子種提子

其實尋日舊區仲有好多垃圾未清，老解漏夜通宵都搞到7788，前線人員同義工都夾手夾腳清理現場，怪就怪政唔早啲搵駐軍，同埋除左前線人員，政府部門做左咩？

澳豬就係咁垃圾架啦
不過連登廢青就老撚都拉埋去派錢度講真係好肉酸
澳門個垃圾政府就算唔派錢都唔會做到啲乜

巴打，班澳豬咁鍾意仆街咪由佢

( Show Blocked User - azgyz )

你地連抗爭都唔肯 到出事先覺得絶望
遲唔遲啲
以前大陸未打貪嗰陣 賭場生意好就係威係勢
而家就成隻狗咁

我真係好撚驚

點解唔係珠海搵十幾架夾斗車清晒佢

搬水搬食物比老人家

唔係唔肯,係政府連少少火苗都即刻踩熄

唔派錢會做咩？咪就係起啲無撚用既大白象

收左錢就stfu啦，搞咁多做咩

樓主睇得好清

將反對力量滅絕於萌芽期是常識吧

大陸人如果有一人一票
我諗都有三成投民主派
咁又點？
屌得大陸人
唔屌得澳門？

已經幫緊，靠班高官？我老母做特首都叻過笨撚

屌警犬 狗官 支那 台仔
咪又係開哂地圖炮

bbchu係死五毛

難聽d講句 澳門政府既能力同大陸d村仔差唔多

2015年大停電都冇汲取教訓，好好檢視系統可靠性
家陣整鑊更杰嘅畀你嘆，但我諗好快會唔記得晒，唔會有任何改變

咁都驚？ 死垃圾

感受下內地對你地既愛羅

你澳門回歸前都係廢城黎ga la，以前就靠香港人，而家就靠支那人，打回原型je有咩好絕望 講到澳門以前好好咁 ，三流城市扮LV，依家一鋪清袋

2017年最新笑話 ：澳門

你地政府先唔傻 係奶共奶到出神入化姐

就算澳門下個月立法會選舉
啲澳豬都係會唔識醒走去投保皇黨

剩係成班澳門狗走去19 fb 吠就知冇得救啦

唉我地咪都係飲緊北方落黎既污水

人地感謝解放軍有成6000個like 架

琴日澳門高登先成堆人話唔投區錦新

咁就應該過黎執你走先

澳門既朋友，其實你地識唔識反抗

大家都係相距一個鐘船程，點解住既民生社會會落後過三十年前既香港。

香港唔係高人一等，只係比人感覺“自願拉開腳比共共入”

係識反抗，但係政府乜都唔叻，踩熄反抗既火苗就叻

諗住831過嚟，會唔會太遲，仲有咩需要，有咩物資缺乏咁

其實點幫你地？

即係你地反抗得唔夠勁囉
政治都算啦 人住既地方環境點可以幾廿年都唔識變

外國人黎到澳門，你地覺唔覺失禮

幫佢頂哂d盲反

上19 fb 屌柒19

有心唔怕遲

關唔關中國移民事？

一定關，而且我地同你地一樣好憎佢地

澳門人真係無得救 明明今次係人禍造成，但好多澳門人自我安慰係天災，無中共委任吹水安做特首禍害澳門咁多年都唔㑹搞成咁

碌下fb，連愛暪都奶共，痴鳩線

你地放個西窿俾支那任屌
冇得怪人

呢條片佢真係好似一個robot

而家去同佢地講，以後要監察政府，搞好基建，佢地會屌你唔好喺佢地傷口度灑鹽

唉。。最撚恐怖係冇新聞自由都可以支持。

講真說話會比人話搞分化，都唔知乜鳩邏輯

加油啦
唔知講咩好啦
講又講到口水乾，希望你點醒多啲澳門人

仲屌你分化添

抵啦屌你老母

我以為支那狗已經夠玻璃心，點知澳豬仲要玻璃十倍

我覺得香港人笑澳門都係因為我地唔認為澳門會咁
如果發生係支那根本係蚹蛤蟈蜻
自己地方係要自己救 雖然香港搞到依家咁都冇乜資格講呢句野
盡力啦

真係笑撚死，乜撚野解決當前問題，係咪想執完垃圾就變番平時咁 ，下次颱風就話冇計啦天災黎冇人想。

由得佢地死好過

無架啦澳門收皮架啦
根本已經變左中國一個市
岩岩見到話唔俾香港記者入境，第2個風都未打到已經要維穩

澳門一樣有社運人士
但力量太細
政府又懶理
同香港政府一樣屌完當無事
可以點？

分化撚不計其數 不過依個po個個都屌
屌到佢del左

連登仔 澳門真喺有班好人 同明事理嘅人
澳門高登起底組 充斥著無數澳豬新移民

真正澳門人groud 喺叫
澳門政改咖啡檔。

夾車都無架，學人講解決眼前問題
係要解決眼前問題就同香港借夾車借食環阿姐借水泵車借蛙人啦

係都唔會搵香港啦，隔離陸路有個珠海市，搵幾架夾車唔難啦掛
講撚到中央全力支持乜乜柒柒都搵唔到架夾車

有人話唔支持社運人士咩
南亞人冇好人？
新移民冇正常人？

細路仔打爛野唔敢同老豆老母講

agger
屌啲老解一出 成we7同ig 都係到感謝老解
我唔係話老解幫唔到手
真係要出都第一日出啦
仲第三日先出 做幾個鐘就唔掂
同啲frd掃左成日街都冇事

共狗今次識做呀 係第三日人地絕望緊先出老解 啲人又即刻唔屌政府

btw 就選舉 啲新社團十個有九個都係親中 好難簡投邊個

利申垃圾澳門人

說話又唔係咁講，腥澳門人完美繼承支那既玻璃心，因為佢地本質都係支那人，心水清既澳門原居民反而唔玻璃

新澳門學社係唔係反對派?

屌，到而家都未做好架？
幾日la wo

澳門本身人口少 變相容易比D大陸新移民搞到澳門多數人奶共

費事理撩交打果d人，澳門環境已經好差，原意都係唔想好似樓主呢d熱心澳門巴絲比人屌到放棄，多一個澳豬姐

唔明點解有人叫投白票
澳門無值得投既民主派？寧願白票射落海？

睇下fb 老解一出班澳門狗即刻係咁奶
唔只啲廢中廢老 連啲後生都係咁奶
澳門根本冇撚得救

澳門淨返幾多正常人呀
又唔會上網反擊班假澳門人，區議員出左篇文叫小題大做就俾人屌到插花
連愛瞞同蘋果啲cm都話唔俾記者入澳門採訪係抵死，話唱衰澳門

啲frd全部係到奶

啲民生派都好生機下

但得幾席做唔到啲咩 但主席又on9

幫唔到咩，惟有比個正皮巴打

你班澳門奶油豬

唔止解放軍收割光環
連輿論都控制埋
自從高鐵一地兩檢果期開始維穩費都燒左唔知幾多

樓主有ac直接block9左班五毛啦
唔好quote唔好應算了
正如佢地洗板

有香港人幫又點

通過左23條就係咁先

咩籲論都俾人控制晒

大陸根本撚狗咁撚澳門，係澳門門口成個橫琴填左出黎，半島第時實再浸
浸完再派解放軍收割光環

反抗

咁雨革人數都無全港1/10
係咪即係全部香港人奶共？
政府夠代表性啦
香港政府同澳門政府一樣咁奶共
係咪香港人全部奶共？

上fb屌香港人未？

俾啲口德啦 將心比己如果發生係香港呢啲嘢仲要俾人鬧返轉頭 你個心都唔好受啦

咁澳門係大陸d村仔嘛

我係澳門嘅市民對住依個政府日日都難受啦
都話唔撚係「天災」咯

我同情你地正常澳門人，但你地太多唔正常人係身邊啦
講真澳門無得救，你只有認命，共共撚得你地太勁

Ps：遲下到香港

曲線post

同啲戇鳩仔真係溝通唔到

剩係講直選
澳門民主派得票唔過30%
一人一票扔落去既 夠公道啦掛？

仲同我講咩撚野姐

依個係澳門日既共業
亦都係他日香港人既共業

我想講既係
一尾死踩對方都用
依家香港同澳門既赤化程度只係進行式同完成式既分別
踩完人唔代表香港無問題或者已經解決問題

唔明點解d on9網上嘈幾句就要人死全家
同玩lol d 小學雞一樣

一隻字都無背到，全程跟稿讀，有無咁廢呀

睇咗幾日嗰個咩澳門起底組fb ,發覺d 澳門人係真心好撚愛共產黨 嚴重過香港好多，香港嗰d奶共係為咗利益扮出黎，澳門嗰d 係真心奶

你睇澳門起底組同睇撐警大聯盟有咩分別

比較下兩地回歸前後既分別，都唔係好難理解

唔好再post上連登！冇人想知！撚狗都撚到開始有D煩，廢撚事再教精你地

依個真
香港個班係共產黨拎著數拎完就拍拍腳走人
澳門個班就信共產黨信到好似啲北韓狗當金仔係神咁拜

痴撚線，望撚住佢對鳩眼係度睇稿

吹撚死班仆街就岩

．

淨係識做鍵盤戰士？收皮啦撚樣

咁香港以前係英國管，享受過英治美好嘅時光
澳門以前係葡萄牙，乜鳩都唔理，咪兩舊屎鍾意舊冇咁臭嘅囉

no pain no gain

今日澳門 明日香港
篤住個政府就話搞事 破壞安定繁榮

睇到最新消息話支共封鎖香港啲物資過澳門
澳門又唔比香港記者入黎
呢一刻除左繼續做義工都唔知點算好

封鎖物資？寄撚左船個d點呀

傀儡

完

仲做義工?梗係做記者啦，話比外界知係點先最重要。

屌你老母你班澳門人狗都不如啦

喺到開po姐係引人屌 btw仲有個風嚟緊 加油喇你地

喂有葡國護照好走啦

好似我哋啲bno holder 喺度柒咩

有葡國passport可以去歐盟住，而家英國仲未正式脱歐

一睇就知你真係澳門人嚟

你班澳豬嘈夠未？
咪撚諗住要我地香港包底

JR巴打，差唔多係所有澳門post都見到你

就係盲反你d澳門狗，吹咩

澳門人日日比黨媒洗腦，腦到是非不分了！

放心啦
共慘黨最識做就係玩公關
新聞個頭講派幾多幾多物資
你可以打定輸數好難收足

同埋澳門咁撚大件事之後都可以繼續要人返工
你地啲命仔真係冇曬價值
澳門政府又一味做show

趕走香港記者最大原因係佢地影到老解冇撚用嘅情況
有心可以留意吓老解呢批少爺兵幾雞
但到新聞出街個陣又影得佢地幾撚威？

我唔係話老解入澳門係有問題
但個問題係澳門都唔幫澳門人
然後就話冇人幫好慘
呢啲時間真係睇穿曬澳門套一國兩制幾成功

不過你地自己就執生啦
嚟緊有第2個風
預計聽日12點到澳門附近
睇吓老解又有冇準備啦
定又係提前閃水

難得仲有清醒嘅澳門人

如果唔清醒，就會變行屍走肉架啦

連登post曬藍絲阿叔文出黎
連登仔又信到十足
派錢了事 老解拎光環 呢d都大把人屌
但連登唔會出現

完全冇任何政客嘅風範

咪話政客風範，跟本人都唔似！只係一條好肥嘅狗

同台灣隻連豬一鳩樣

再加中國第一智將毛主席之孫
再加金正恩元帥
逢係佢地呢條水果啲都有樣睇

講踩熄反抗火苗
香港政府同港共更加更加厲害

中共係香港既統戰係用好多力，哂好多錢，時間
動用哂成個國家機器去做
單係選舉果時啲組織票，種票，全部係講緊億億聲，而且部署左好撚耐

但香港人永遠都有底線，所以即使中共用國家機器去操作，香港都仲叫有啲民主派係度

但係中共係澳門做既統戰你搵我去做都得
點解崔世安呢啲垃圾都可以成功維穩?
因為澳門人本身已經腿張開，中共連力都唔駛出

澳門政府係垃圾，因為澳門人本身垃圾

呢個係事實，但可能唔岩聽

唔知可唔可以做到澳門同香港團結一致去反抗，應該仲有希望

對香港失望既香港人表示絕望

成年人啦 事實如果係咁單純或者咁簡單就好
反抗都要諗下 屋企有老婆仔女
普通澳門人求其入賭場做都一萬幾兩萬既時候
會唔會為左一個好低好低成功機會既社會運動付出
衰D講句一陣有左案底
賭場又做唔到公務員又無得考既時候邊個可憐
社會就係咁現實

個豬籠未出事好威呀?

我係絕望，但未想放棄，如果放棄就碌柒架啦
共勉之呀香港巴打

樓主已經表達左自己意見
之後你應該說服其他澳門人
花太多時間係我地到都解決唔到問題

其實係有能力唔洗買水，政府人傻錢多有咩計

聽日同我吹散個澳門佢

難得有個真係清醒冇比人分化到既澳門人
雖然我都屌澳門垃圾
見你真正清楚知道發生佐咩事
就真係要同情下呢位巴打

不過我仲記得，香港人反抗果時
澳門人係到點笑鳩香港
後生未認真接觸過我唔知

欣賞樓主醒覺，但抗爭唔到就早d移民吧

同巴打一樣

有清醒頭腦好痛苦

睇住身邊個個都感激解放軍

至少你係有眼嘅澳門人
眼見啲澳豬仲話咩不談政治
真係睇到香港將來會係點

換轉林鄭肯派錢 我諗佢連任都得

加油
及早清醒既人會比人當白痴/on9
好似香港陳巧文咁

巴打加油

睇澳門電視台果啲節目呀廣告呀，度度都滲透出一股柒味，百思不得其解

移民黎香港囉

樓主
依個地方嘅人真係冇撚得救架啦
講事實就屌到人飛起
見到解放軍就濕撚曬
依啲唔係腥澳門人 唔係五毛 係真澳門人啊
到底清醒嘅仲有幾多個

見到啲豬係咁係到感恩就想大巴大巴車落佢地到

醒啦仆街！！！

身為前線
前日見到解放軍出黎幫手
啲市民好似見撚到神仙咁
又跪又拜
當我地無到，無做過野
果下真係好撚心酸

你老味
唔係我地呢幾日清番咁多路出黎
出面條街有撚咁順暢
我地用刀仔鋸樹果陣
你班柒頭仲係度大覺訓

我地每更做差唔多廿個鐘
夜晚淋完雨
朝早又曬過
套衫濕完又乾乾完又濕
你班大帝剷果一陣垃圾又話抽筋又話中暑

講功勞
人地義工功勞仲大過你
食屎啦解放軍

香港政治尚未淪落到澳門嘅地步，好多人都已經想移民
雖然樓主對澳門有感情，但統治緊呢個地方嘅人對你無情
唔好諗改變乜嘢啦，澳門已經過咗邁向一國一制嘅tipping point
人只得一世，為自己嘅人生打算下啦

巴打辛苦曬

次次見到澳門前線人員都會同佢地講聲 辛苦曬 多謝
至於解放軍

對唔住都要講句，一路好走，Tomorrow is a new beginning

你地本eu passport而家有用啦

巴打有心
今次件事比我睇到
其實年輕一代都好自動自覺出黎幫手
無呢班義工
我諗呢幾日清垃圾無可能清得咁快
如果連帶埋政治正確就更加好 （可惜唔多）
希望今次呢件事可以喚醒佢地
明白呢個政府係度做緊啲乜
特別係黎緊立法會選舉
雖然預左保皇派多
但係都要推少數派入去抵制呢個議會

BTW
聽日應該又8號
又準備執餐死

見FB有D義工屌, 啱啱清完又隊到滿曬, 應該有唔少人覺得還掂老奉...

澳門多d樓主呢種人會最好

希望唔好咁大雨 巴打精神同身體上都辛苦你了

其實而家清曬未?

撐住
聽日要安全渡過呀

仲有好多大型傢俬

呢幾日都係清幾個嚴重地區
下環，十月初五街一帶，沙梨頭
但驟眼見筷子基，離島等都好似未清晒
其實如果有剷車幫手會快好多
可惜⋯⋯

你諗住選舉投比邊個

戈你老母

其實吹捧老解個D人係唔係大部分都廢老 ?

大把後生都奶共
仲要屌埋香港

Share 呢張圖俾澳門人睇啦

By 高達三日月

d廢老奶共都算，但係後生果班奶共真係

得你睇得清楚有撚用咩，係就比哂d澳豬睇
等佢地反省

真心希望樓主平安無事

無嫁啦，樂於做中國人既人邊會有得救

老解跟本攪笑

好撚多後生奶共